[慎入］廣東仔食老鼠仔

又甜又脆

真係好食

cls

有無片食十香肉

屌⋯⋯生到咁

原隻食
內臟都唔撚劏
啲咁撚核突嘅嘢都食

呢個好似好耐之前睇過。

有wasabi就得 好似係

嘔

殺菌

bb呀

睇完連飯都嘔埋出嚟
cls

所以話 有咁多疫症出現唔係冇原因嘅

嘩屌。。。。

佢地咁撚樣嘅水平咁低質素點解可以唔滅種

有wasabi 啲寄生蟲 病毒驚都未驚過

唉 屌你老味真係cls

其實日本都係咁
但唔知點解又冇事喎

呢道禁菜好似叫三吱兒

日本邊有咁din阿

食生肉個個都唔劏就食咩

我睇完真係嘔撚左

痴撚線幾時生食人呀

人地賣嘅魚生係要急凍處理
而且唔少人會食驅蟲藥
完全唔同層次

呢個就係要生食咁濟因為咬落去會吱一聲所以先叫三吱兒